Lilian Kan ig張新相發生咩事？

改圖改到隻手都冇埋 ？左手成隻寄生獸咁

你舊野壞左呀

米奇

唔明咩事
不過呢條Lillian kan
啲相不嬲重ps加超厚粉
真人好似話皮膚差同好撚豬

不安

放大黎睇

目測190cm

好似只係隻手咁岩同路人鞋底一樣色
佢又落filter blur鳩左先整到好似寄生獸咁

應該高過姚明

進擊的巨人

唔係就咁舉直手掌喳咩

你想講左手定右手

P到足球小將咁

似係影呢張相嗰陣佢對手咁啱郁緊

死臭閪

終於明咩叫近大遠小

唔明點解啲人話佢靚

對腳好正呀

Ps 真人豬閪
仲有人當佢女神

Vivi Tam正佢好撚多

真人真係麻麻